點解周浩鼎鼎 唔直接成個報告俾689寫

咁咪無修改俾人睇到囉

下次６８９應該會要求咁做

反正大家都係一家親

你都戇j嘅 老細會自己寫文㗎咩